[大家！]一齊來 一齊走呀，唔好dum底自己人

沙田作戰既朋友，一個都不能少！！

推

推呀！

我屌